［有片］今時今日，仲有冇可能出條咁既片

我好鍾意睇呢d

好撚好笑

我都中意，但依家冇咁既奇人，更大鑊係左膠當道，好難再有咁既抽水玩笑